想喺黃金買二手mon

但行匀成個場都唔多覺有
一手都淨係搵倒一間

二手野上肥花搵啦

要幾吋，我有一個21"moon放

tg：Yerrt

新高登喎......

屌，行黃金搵二手mon

我有部lg 23寸要放。。

新高登地下幾舊水

肥花專搵水魚

收一個20吋以上mon
無死點,無壞,要可以正常使用
tg:

新高登大把 300hkd 可能都買到